就係因為某一班廢青廢老既存在 香港先會搞成咁

真係不吐不快
香港個教育制度到底係出左咩問題
令咁多撚屌唔敢出聲
有咩事都選擇沉默 就係呢份沉默累死左好多人呀你知唔知
咩都扮睇唔到扮唔知 事不關己就最好
呢種垃圾心態幾時先可以消失

大學都就grad 點解身邊可以十個有九個都係港豬
依家仲係度返大陸飲喜茶 有人比人打就話佢預左
我屌晒你地老母呀
我地爭取到既野你唔值得擁有

真係好撚嬲
竟然話唔駛理啦，我地讀得咁辛苦唔通出去摶拉咩
我屌 讀屎片架你?

日撚日剩係識同條女扑野
兩隻港豬一鳩樣

原來啲廢老後生果時係咁

推撚到你班仆街見到我屌你

叫我去蒲去玩咪撚去遊行仲要杯鳩我?
你咪on9啦

推到你老母都見到

唔出聲你把口要黎做乜
紅毛泥封左去算啦

中你老母立呀
唔講政治?到依刻仲覺得可以處身事外?

hasna姐乜又係你呀

飲化學野飲死班撚屌

係阿 仲係度屌住曬同叫人散水果d都係敵人

大學咁多人點解我身邊唔好講勇武，連和理非既fd都唔多個

起碼叫散水既人都有出黎發聲，言論自由
佢講咩我管唔到，大家目標都係要屌爆呢個政府

但班沉默撚就仆街含柒死啦

仲有啲ocamp撚

推到班沉默撚出黎屌我
你肯出聲我不知幾開心

班沉默撚叫我ocamp不要談政治呀屌那星

推到沉默撚肯反思

我真係忍左好撚耐，香城online入面死埋人啦，佢地可以冇反應架

喜茶加價佢地仲大反應呀

我都唔明點解咁多大學生都係咁
係ig 到po 兩個story 就當自己抗爭左
仲話自己係反共書院

推

發覺每一個廢老
都唔識分析 理解 討論 分享經驗

生左下代
都係好似豬咁餵飽就算
下一代既知識都係自己撞板學返黎
因為下一代無比人教既經驗
所以又唔識主動再分享經驗比下下一代

好彩咪預到個伯樂令你覺醒
唔好彩咪好似豬場d豬
比人養大 生食 等拎去斬

手空空無一物 既我地都出去
班撚屌就坐享其成

比人養大 生仔 等拎去斬

廢老有樣睇
冇腦咪生仔

推到班反共書院撚屌出黎

推上去比班仆街覺得慚愧

輕裝無錢再買豬嘴都要出去
好後悔7月頭有日扔左個豬嘴依家無錢買返
同埋好後悔728病病地無出到去幫手

班友跟本係對面既。不過企出黎反對你又話要起底接放學。咁只可以沉默啦

師兄成日幫我推

你想要我可以比個你
寧願前線到識人 好過再求班沉默撚出黎

上一代賴既屎 要新生代幫佢地「炆」

連登推冇用 留校園做文宣啦

做到心灰意冷
比人當on9

各位絲打真係唔好同呢啲沉默撚一齊

我未必每次都會行到好前，所以你都係留比前線啦，唔想曬野
好多前線都無豬嘴，擔心佢地多d
依家d 煙仲要過曬期落野咁

咁加油做文宣 見到身邊愈黎愈少人出真係心痛

邊間

反共書院喎

醒啦 大學生
香港需要人呀

等時大個好唔好意思同下一代講你乜柒都冇做過呀

屌到你班仆街醒

Push

巴打唔好咁燥
如果你因為自己有出力，而人地無搞到你情緒好差，不如暫時唔去參與住
出得力就預左有人坐享其成，唔好覺得個個都會認同你/出黎幫手
如果個個都同你有一樣諗法
咁經濟環境比你差，而出力多過你既人又點計
你都只會係佢地口中既同一類人
唔通你又會好過嗎?

利申:一直關注事件，希望傷者盡快康復

身邊都有沉默撚就推到比佢見到

你講得好啱
依排情緒就黎癲
我都係希望屌完個心舒服啲

愈睇愈覺得你啱

我地贏之後可唔可以清算哂呢班垃圾人種？

sorry 借位一用

爭取話語權，快啲登記「香港民研意見群組」

應該話教育返
不過要醒既人一早醒左

做自己咪得 唔撚洗理啦 屌唔醒架

笑咗
呢啲死港豬真係大個變廢老

光復香港，時代革命

btw你識果d 人可能我都識
我都唔明點解部分大學生可以咁撚政治冷感
尤其今年d yr1 好多都係咁
最好笑係見到有個女仔係
呢頭post 完d 反送中運動野
果頭去左中國飲乜柒奈雪之茶同打邊爐

嬲到即刻unfollow 左

唔係話要落到場參與，起碼大學生唔應該咁撚on9掛？寧願你唔好撚表態算

唔好起我底

所以有焦土派嘅出現

然後佢地都唔會發聲
會話 係咁架啦

因為班廢老 我地都要袋住先

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣, 行動組 同 連登人 入 (好認真!!)

(連登仔小心) 日本激進社運失敗， 警察民望大升的主因

呢個真 佢地會話改變唔到嫁啦 係咁嫁啦

多謝師兄提點 我會注意